恆大又有新盤

//【明報專訊】內房恒大（3333）繼10月底推出屯門掃管笏恆大．珺瓏灣後，部署短期推出在香港首個市區新盤、位處長沙灣的恆大‧睿峰。恒大發言人表示，項目預計最快本月推售，而項目商場部分銳意打造成「文藝潮點」，商場外牆選用上金屬花紋，用意是向當區的傳統紡織工藝致敬。

位於東京街29號的恆大．睿峰，較早前已上載樓書，發展商表示，樓盤預計將於12月推出，是恒大在香港首個市區住宅發展項目，總共設有414個單位，涵蓋開放式到3房間隔，車位59個。就樓書所見，單位實用面積介乎203至758方呎，最細一伙為東翼5樓D室特色戶，實用203方呎另連181方呎平台。項目預計於2021年10月底落成，樓花期長約23個月。//

支那内房改名7過人，以後業主買樓係人都知道你個單位係恆大啦

咩春“恆大‧睿峰”

恒商大學 hall

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

個地盤係長沙灣出現左好耐 建築速度奇慢...

呢個盤開均價22000
貴到離譜
開放式一房都有啲唸頭
2-3房買附近啲二手樓好過

果頭D半新樓都係萬六七咋WO 二手成交

都幾近地鐵

開價了？

開左價？ $22000單幢樓？

2房咪萬六七
四叔個加一開放式都2萬幾一呎
啲人都係睇lumpsum者

AA傳

7人住7人單位,成間野係為大陸而起,香港人其實諗多左

個個盤都恆大開頭
好似殖民地咁

呢個盤加一附近

位置開揚過加一
2房隻積四正過加一

星期五開賣
22k-23k 一尺

本身有興趣去望下 預佢18-19k
22-23k 真係不了 仲要大陸發展商

依d樓 閪到仆街

單幢樓貴價會所

你睇隔離四叔個盤之前開2萬就知佢唔會平
仲有恆大由新世界買件貨返黎都唔平

家壹全部細 果陣個市升緊 政策又保細單位

係囉棟棟都含大字頭
建議下個盤可以改恆大•綠岣

2萬幾一尺

公屋最近
7球以上買長沙灣
睇住班蝗蟲千零蚊租仲方便過你

你係咪講埋啟德
啟晴邨行到去啟德站

禾含

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

如果均價$22000， 咁就已經冇咩討論價值

起碼啟德都仲有堆貴價新樓近某個出口？ 唔熟個頭

但長沙灣黨鐵站所有出口(A B C) 隔離都係公營房屋 比兩萬蚊尺睇住人地又平又方便過你

新樓其實係應該搵返其他區嘅新樓做比較
兩萬蚊呎嘅新樓其實已經唔貴, 除非你要同新界比

但已經方便過4小龍

公屋唔計

如果買家接受到咪去馬囉 自由市場

其實嗰個位除咗元州村其他位變晒私樓咁制

隔條馬路基本上都係一渣單幢新樓

啟德站既話你講嗰啲私樓應該係啟德一號 已經賣晒入伙 嘉華個新盤距離地鐵站咪一樣遠過堆公屋
我覺得有公屋喺附近無乜問題 人地公屋富戶分分鐘喺大陸收埋十層樓有錢過你
咁住唔到公屋就係住唔到 恨都恨唔黎

衛生環境係差啲

家壹有兩房，不過唔覺得賣得出

元洲村衛生未算最差...

#3333又升

開放式244呎， 入場費538萬， 貴到hihi

折實?

4小龍無端端中伏......

折實， 定價621萬

cls
開放式單棟
咁撚貴
等食花生

開成2萬4一呎， 仲要係內地發展商， 依家800萬樓下都有九按， 咁點解唔買喜字頭系列

個價都唔係比人上車
但換樓又點會買咁貴既細單位

內房 同中央一撚樣， 離晒地

本地發展商既樓 第一水最平
支共既樓 越賣越平

點食花生
道友南亞區海柏匯都580萬280呎成交
長沙灣無咁雜唔係應該仲貴咩
只可以話同四叔個盤差唔多價錢

掃管笏菌龍灣300幾呎折實都500幾萬
係咪馬上覺得呢個盤平咗

比預期貴，18預期

900萬兩房我買愛海頌唔好
真係貪你含大咩

愛海係南昌深水埗
含大係長沙灣
含大地點好好多wor
正常貴過深水埗

仲貴過人地南昌站上蓋的匯璽添

最平都22000呎
痴撚線

仲貴過南昌上面嘅新地匯璽
恆大係咪以為自己比得上新地

900萬買大四喜好過了
恆大900萬2房係408呎開廚
大四喜800萬2房480呎梗廚明廁

一年前就話姐

二手放寬按揭
一手有咩優勢

恒大好鐘意比空置税?

香討班仆街話好平
淨係識唱好樓市
炒樓不事生產
成日嗌連登曱甴
睇下佢哋幾時死

我都係叫好友，
都好撚憎香土班aa 狗

睇好睇淡冇所謂
每人有意見
但香討班友最鍾意人生攻擊
鬧人廢淡
恥笑人上唔到車冇樓
哂命自己有樓日日賺

實話實說，偏貴
之前諗770呎12mn可以執番間
但係應該無可能
上邊巴打都解釋左咁貴點解唔合理

by the way地段黎講貴就肯定貴過愛海
但係咪2房要差成四五千蚊一呎先
恆大2房係零海景嗰啲先9球

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

睇過實地，除左最高個幾層，全部面對面嘅樓景
有邊仲對正公屋，無景可言

貴到

長沙灣同區對上一次新盤(唔係南昌同深水埗)
係隔離街四叔個家壹

係多個會所泳池
恒大就竟然敢賣得貴過恒基

好嘢

喜雅2房7字頭了

我都經過佢個地盤好多次
買景係得愛海 不過嗰頭雜好多唔係個個承受到
真係真係要買長沙灣新樓可以睇埋萬科嗰個
我都幾肯定一定平過含大 又快入伙過含大
不過萬科下面有個垃圾站
都係嗰句 無嘢係完美

開放式5球野 真係唔抵
不過一定超額認購

5-10分腳程內數到最少5、6條公屋
麗閣邨，長沙灣邨，元州邨，李鄭屋邨，幸福邨，蘇屋邨，遠些少仲有榮昌富昌

大四喜16-17K一呎 入伙冇耐 點解走去食四叔溢價

但一定賣淨
之後越賣越平
支那發展商慣例

長沙灣成日比人覺得係SSP道友區

但其實一帶d單支舊樓拆得7788

好多都係10-20年内新盤

單支至3-4座，管理費貴，但住得都係後生中產

香港發展商都算 天盛同你玩種票 大陸發展商會點玩...

你都有道理

公屋包圍私樓
私樓數量多，但因爲多單支

但公屋屋村就規模大
就算得5、6條公屋
但總人口都好多

私樓公屋其實分得好清楚

長沙灣道以南、保安道以北就公屋
中間堆就私樓

青龍頭個盤賣成點

新鴻基.yoho town
長實. 嘉湖山莊
新世界. 溱岸8號

其實長沙灣真係幾好住
交通方便 治安好過SSP好多 (東京街分界)
私樓果邊都係一渣重建單幢新樓 (話隔離公屋交2000蚊租 公屋豎屋群比條長沙灣道分左界)
消費又平

元州邨

深水埗應該用欽州街分界先岩，嘉頓以西就長沙灣，長沙灣選區都係喺東京街以東

長沙灣深水埗轉緊型 市區地買少見少
重建收購呎價過萬蚊
第日賣2萬蚊一呎絕對唔出奇
可能呢度都會笑人傻仔2萬蚊一呎起跳都買

同d 公屋些牙同一個景，同一堆社區設施
人地2000蚊租，你就$20000蚊呎

多謝指正

個格局就係公屋夾住私樓兩三條街

其實我覺得唔使咁標籤公屋群
公屋商場買到唔貴既民生嘢
政府會喺公屋附近整好多社區設施 附近啲人都受惠
公屋富戶大把購買力 附近啲商舖受惠
除非住到豪宅級社區
否則普通中產咪一樣都係去公屋商場買嘢

大把大西北私樓屋苑想政府起公屋 ... 一定會改善設施同交通

係

公屋商場一定有平餐廳

如果白石角 掃管笏起公屋
就算無鐵路都一定俾多幾條巴士線你
不過啲人可能又覺得整cheap咗個地方

唔知加佣加到幾多

香討成班AA 圍爐取暖
人叫好佢叫好
個班真係柒頭社會垃圾

好奇怪個班人都唔知係咪自卑變自大
你有返咁上下資產社會地位，都唔會咁撚戇鳩笑人

就算南昌站匯壐對面都係公屋，咪一樣賣咁貴

有d私樓區四圍密密麻麻而且無乜配套，環境其實仲差。所以附近有無公屋唔需要特別考慮。

真係on9 先買 笑撚死
呢d時勢買長沙灣貧民忽

上面仲吹到有一大堆公屋喺附近都無問題

Aa 狗緊係叫你買

買樓唔親身去睇下日夜環境 淨係信aa就真係抵撚死

賭佢會減價
無人入飛

應該話加折招到減20

大家有骨氣啲，咪能買佢哋起d樓

含大兩個盤都坐貨
加埋佢筆10厘債...減價壓力一定最大

唔知會唔會搬大陸賣樓果套...超大折扣賣...

有去睇...個價貴到on 9...

對面對住元州村，一條馬路仔之隔...

36層，隔離附近又起

重要2021年入伙，咁我不如買喜字頭果4個...重可以即住買大d, 樓齡又唔係舊...

貴到...

隔離四小龍全瓦遮頭到地鐵站都仲平佢一大截

四小龍 17-20K 大屋苑 自成一角 海景
大四喜 16-19K 單枝 新入伙無耐

含大有咩競爭優勢...
家壹同其他單枝重建項目 細單位咁賣得係因為當時仲有政策護盤 600萬樓唔驚冇人買

單枝重建最後逃生門已關

恆大上次珺瓏灣慘遭滑鐵盧，今次唔開貴d點減債？🤔

隔離仲要有工廠大廈
唯一賣點真係好近地鐵站

佢地都on9

公屋仲近
完全無優勢
都係個句 人地2000蚊 你就20000呎

傻閪恒大之前掃管笏都賣咁貴 今舖又貴二手4成 你估你係sell hk咁多港豬鐘意咩

傻的嗎
大把公屋平加近地鐵站
如果您認為個個都會買公屋而無人買私樓
無可能lor
窮人思維

傻的嗎 錯哂focus
大把私樓近黨鐵 配套好而附近無公屋
各方面都比公屋比下去 點解要兩萬蚊尺買含大？ 犯賤思維？

本身都係私樓黎架啦

超兩倍咩玩法

計埋假飛先超2倍既玩法

中建起
準備瘋狂漏水

好多地方都係咁，睇開啲

我覺得買家應該去視察下週邊環境先入飛
唔好比垃圾AA老點
咩撚野隔離有公屋可以享用到民生設施
如果係未開發嘅地區 eg洪水橋 現階段咩都無嘅 到時起公屋有設施有人口咪可能會帶旺升值囉

長沙灣發展到熟 工廠轉緊型喇 聽d濕鳩AA亂吹

同嘉華啲樓嘉字開頭一樣

兩睇, 自己公屋大
公屋住戶普遍質素差啲係真
隨地吐痰冇禮貌etc
附近啲設施損耗率快啲同衛生環境係會差啲
但都應該好過深水埗

其實含大知唔知自己個朵係負資產

佢灣仔幢野上面果塊LED廣告版直頭係光污染

好似無咩人入飛咁

新聞吹到多人買wo

珺瓏灣好似有優惠

呢個盤真係無得搞, 睇番附近巴士沿線D半新盤口價同車位比例之外好似得真全新係賣點, 完全唔明點解要買佢

對比過先前的價單， 開放式其實係冇減過價

一房就減左十零萬，兩房就減左廿零萬

噱頭為主， 博你唔細心研究以為真係減左好多

事實證明第一頁個班AA正仆街嚟
瘋狂唱好 D飛同成交量完全不成正比

琴日珺瓏灣賣180伙...有冇人知實際賣左幾多伙？

成交紀錄冊一伙都冇顯示到wor ，未update?

內房恒大（3333）繼日前首輪推出長沙灣恆大．睿峰並售出16伙後，同系屯門掃管笏恆大‧珺瓏灣，昨開展新一輪銷售推出180伙，雖然今次以新增現金回贈優惠作招徠（按成交價5%減9萬至28萬元不等，視乎戶型），惟全日僅沽約4伙；項目自10月推出至今累售逾370伙，套現約18億元。

4 伙

屌...勁撚難先搵到報道...賣得差就勁撚鬼鼠

嘩...4伙...佢全盤2000伙，想賣到幾時

如果係SELL HK同四叔 會慢慢放係度 賣十年八載都得
恆大? 年息接近10%既債

最慘係多南亞童黨

咁等落去唔知可以跌到幾錢，佢塊地買番黎都咁貴

仲有數之不盡圍住深水埗黨鐵各出口嘅雞竇 深水埗同元朗大榮華個頭真心痴線
荃灣同觀塘都無咁誇張

黎緊要比空置稅....
賣唔出既點都要劈價

大陸野賣咁貴…

含大